老母永遠都睇唔起自己……有無人係咁？

依幾日放假唔洗做野，諗住係屋企hea下休息下
點知又比佢話廢青，垃圾乜乜乜！
總之點都要搵野鬧，比佢鬧心情都唔好

其實都知佢永遠都睇唔起我
細個讀書唔好，會比老母日鵝夜鵝，鬧唔少，成日將我同其他人比較
成長過程都幾有心理壓力
可以依家少少自卑

曾經嘗試努力改變，希望佢會proud of 我
試過拎過進步獎、全班頭十名、入band 1中學
但原來無用，所有野，佢都只會當係理所當然
佢唔話我學業，自然又會鬧我其他方面(話我無朋友、無禮貌、廢……)
永遠都唔會滿足，永遠都睇唔起我

所以我已經唔會再理佢，因為我做咩都無可能滿足佢
但咁多年，佢真係令我壓力好大，中學時期真係好憎佢
但依家大個左，開始慢慢明白我幾唔中意佢都好
佢始終係我阿媽，無咁憎恨佢
但有時明明好想對佢好，佢不時發up風又走黎鬧鳩你
不斷complaint，果下真係忍唔到，同埋話話下就真係覺得自己廢，無哂自信……

其實其實，如果可以，我真係好想走
至少唔好日對夜對先，每一刻我帥係屋企，佢得閒就會搵野黎話我
老母咁大怨氣，好影響我心理
有時我好想去愛你，但我真係唔知可以點愛你

所以父母對你成長、性格，影響其實真係好大，有一對好嘅父母固然係幸福
但我相信只係少數，唔知其他巴絲你地同屋企人相處係點？
定還是我個case只係九牛一毛嘅個案，大家可以一齊share下

有同感
有比飯你食咪好囉，仲complaint

香港D父母係咁垃圾淨係識鬧人點廢 唔會幫你搵方法變好

點解你會廢 因為你對讀書冇興趣 我認為幫子女發掘讀書既興趣係父母既責任 但香港好多父母都冇做到

唔記得咗講，我單親嘅

佢令我更加討厭讀書
以前細個唔識諗，讀書只係唯一取悅佢嘅工具
變相討厭咗讀書
依家人大左，明白讀書係為自己，但已太遲了

佢一𨳒你就同佢講晤怪得D人話我似你啦 D廢係你遺傳畀我架

咁你更加唔可以比佢睇唔起
你一沉你就會變左佢真正睇唔起嘅人
由細到大除左老豆老母仲有其他親戚都係覺得我癈
因為我讀到f3就冇再讀書
我本身都冇目標諗住得過且過就一世
但人越大接觸嘅人越多 就會慢慢有目標
到依家我供得樓有餘
所有親戚跌眼鏡 屋企人冇再講d咩
我冇家底 所有野靠自己
每個人際遇都唔一樣
唔到最後你又點知會係點

Fk 一模一樣 最慘係每秒都係話緊你

呢個世界有種人係百彈既
呢種人自自然然會推走曬身邊既人
你改變唔到呢種人
唯有叫自己唔好太重視呢啲無謂既comment